O岩O岩撞到個鬼佬話跌左銀包

突然行過黎俾張紙仔問我個教堂點去, 係咪24小時開
我話唔係, 然後佢就開始話佢跌左銀包, 無錢食野同住
去左差館打左電話俾屋企人但係錢要4日後先黎到
閑聊中佢話自己英文老師然後強調自己唔係無錢, 仲SHOW左佢個加拿大PASSPORT出黎俾我睇
果陣我都知佢個意思係想我借錢俾佢, 但係我都無帶錢, 所以諗住俾廿蚊佢買住野食
佢又唔要, 然後佢就話廢是阻住我就走左, 究竟係唔係呃人

無銀行就冇地方住即係佢係旅客啱啱到甫？
有冇見到佢有行李跟身

係，你冇錢人地買野食俾你你老閪都袋左先啦

有passport唔識去大使館？